當你發現你老豆上面有隻雞...

仲要keep住來往。。。
會送禮物俾隻雞個仔。。。
成日 亲亲亲 屌佢老尾

我可以點處理

扮唔知
陰乾佢
再割蓆

等佢一無所有

斷絕關係囉
唔通包二奶生孩子都要忍呀？

用你老豆電話同雞講佢破產冇曬錢
應該會自己潛水
del對話紀錄

自己溝咗隻雞佢

其實我想用佢部機block 9條臭雞

我已盡量唔同佢講嘢

搵隻雞we7再扮有錢佬色誘佢

死老野 貼多D大陸雞同本地死老野結婚既悲慘結局俾佢睇

幾好 等我搵下source

餵你老豆食保康絲
食到不舉無性慾

呢招毒

佢信哂個女人
唔會聽你講㗎啦

對外人仲好過對自己屋企都得

share出去俾親戚知
佢包二奶

源頭解決問題比較慳水慳力

起條雞底
睇吓有冇勾引其他男人

屌 我覺得佢地有感情tim 。。。

呢句好有廢老 feel
要戒
屋企人唔係大撚哂老撚奉要對你好

亲亲亲完 最終未又係含撚𨳒閪

Ok
可能我個人認為屋企人最緊要吧

臭 不了

叫佢唔好帶啲沙士返嚟

我都驚驚地。。。

之前有個爸打搵到老豆隻雞 仲拍埋片扑野
之後扮隻雞老公定男朋友Send比佢老豆睇 老豆之後就冇搵隻雞啦
好想搵返個Post

個個都以為自己嗰個係真愛

多手準備
一，你老豆會因為隻雞踢你出街。所以靜靜又安全地移走錢和重要文件，物品。
二，把廢老中招的新聞例子拿給他看，任何媒體的都要，來源不要單一。
三，多點陪你老豆，搞清楚他喜歡隻雞的原因再拆解問題。
四，立遺囑，指明樓主出事無人可以分到你身家。

咩隻雞個仔咁難聽，個個你親生細佬黎

同曬全世界講等佢冇面就會收皮

溝左隻雞，再扮無意比你老豆知

屌呢個真係好癲，居然扑埋

親生細佬？個女人長住支那，有幾多契家佬邊個知？大把香港麻甩佬包二奶幫人養埋便宜仔啦

未必，應該係你親細佬來。

所以要等佢自己覺得個女人衰
例如之前有巴打係埋個女人身
之後等自己老豆知道個女人岀面有另一個而block隻雞

你可以用假we7 ac 埋個女人身話包佢個d
之後we7你老豆
比佢知隻雞有另一個
比對話佢睇？

我都係記得呢個
勁爆 上曬熱門
啲廢老真係好on9
年中唔小呢啲大陸臭雞
騙財騙色
屯門happy伯

咪係 幫人埋單多啲

最極端嘅例子係佢同全部親戚反面
之後返大陸長住搵隻支那雞

應該係便宜仔

我唔想再同佢講野
平時都唔送開野俾人嘅會買野俾個便宜仔 眼都凸

想睇個post

開你老豆相 名 連登仔幫你

唔啱聽就算

不能同意更多

俾帽佢戴

錯既係你老豆 唔係隻雞
隻雞同你屋企同你老母冇commitment
你老豆有
唔好成日有三角關係就乜都女人錯多d

有咩問題 遲啲你都會有

小心準備來香港爭家產

整死你老母

整死你全家

毒害你老豆

搶晒你老豆嘅錢

無言的親親親 侵襲我心

係呢個post
好撚癲